見頂啦唔買熊正傻仔

一日唔沽混身不自在

淡友們你地記住你既對手係成隊國家隊

幻覺黎 聽日會低開800點

又係到自燈熊皮牛

俾你估到就唔係我啦